恥與為伍

CCTVB見到有以下廣告:
安信
榮華月餅
Foodpanda
琥珀教育
杜蕾絲
太子珠寶
屈臣氏
邦民
及時雨信貸
雀巢
德美利證卷
陳老二
專業旅運

恥與為伍

#扺制CCTVB由Facebook開始

恥與為伍

今天的我沒有極限

琥珀聽日仲要搞Dse展覽

尤其琥珀煩到仆街不停loop

下次打電話黎叫借錢可以話 與恥為伍

安信 邦民打黎一定要講與恥為伍

咁柒多個展覽唔一定要去呢個。何況十個有九個喺度尻吹

推

[size=4]1. 成立獨立監警機構
追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦/大赦所有六月九至七月七所有示威者檢控[/size=4{

歡迎大家參與討論👇👇👇

五大訴求其實有兩條都係冇意義